點睇 男朋友鐘意喺同事面前話自己溝好多女

同男朋友同一間公司做但唔同部門
全公司都知我地一齊

佢成日都覺得自己好識氹啲女好多女埋身
只要佢肯溝冇女唔上釣咁嘅款
但我真心相信係佢自己鳩吹
作為佢女朋友
我真心唔覺佢吸引力大到咁
但佢咁有自信 ok fine

但係佢喺公司無論對上司定普通同事
都會同大家講自己溝好多女 好識氹女
去到一個地步
佢一同異性傾計佢啲同事就會話「又溝女呀？」
其實自己條仔喺人地眼中係溝女王
真心覺得好撚shame好撚唔尊重

之前試過啲同事講笑咁話
佢同另一個女同事好fd 好flirty
我已經叫佢唔好同女同事friend到俾人講
一係唔好俾我聽到
我一聽到我就覺得好唔尊重
仲叫佢咪俾錯覺人
當時佢極力否認flirt人
話人地都冇鐘意佢

琴日我地同佢啲同事一齊食飯
就算我喺到 佢啲同事都會話
「點呀！xxx你又溝過呀？你好似上次話以前同人flirt過喎⋯⋯」之類嘅說話
我真心覺得佢成日喺啲同事面前
吹到自己好多女溝 好多女鐘意
好撚唔尊重我

巴絲點睇

你當初都係貪佢把口先上當姐
抵撚死

屌啦
當初唔好意思fing開佢隻手
先同佢一齊喳

你咪仲唔尊重佢

有d人係開口埋口都要講自己幾溝得女
以前都見過d
覺得佢自卑變自大 要日日講自己其實唔差

咁點解唔分手

on9 對住狗公都唔好意思拒絕?

佢又成個厹咁撚樣
你又講到咁委屈先一齊
都唔知做乜鳩
你兩個 自己各都無尊重段關係
收撚皮啦

同公司 好撚尷 實俾人當花生咁食
諗住過幾個月轉工先講分手
但而家諗諗下
想而家就同佢分手
等全世界都知佢俾女飛

哈哈，你太harsh啦！
樓主選擇性無視你既回應

佢未去到狗公個層次
佢講嘅同事講嘅都係半講笑咁講
但係我好撚care 明唔明

呢啲冇助討論嘅cm唔回應都罷
佢鐘意話我cat girl咁都得冇所謂

狗公到1個點

傻閪根主自己拎黎衰

屌 樓

咁依家好唔好意思分手

好難接受喎大佬 拍拖都係咁第時唔知點啦
出聲啦 講多幾次都唔改就bye bye la